華富m記 有個人好激動

有無華富人

係咪跌咗銀包果位？

一個肥佬喔 依家投訴緊

details plz

聽翻佢講 似喺買完10蚊兩個漢堡 但喺個廢老收銀搞到一塌糊塗 然後條友發嬲 掉自己個包 掉自己個背囊